[估你唔到]pixel 2xl vs note8 vs oneplus5 speedtest

第一宗教

Ram 差一倍喎

Pure android 宗教加護三倍速

pixel 同note 8 個價

價錢都爭一倍

三叔真係收得皮啦

Op5

三叔碌爆係機皇喎，邊撚到皇呀，睇過睇過，無人識你喎

點解冇人做pixel 2同xzp speed test

Note 8?

樓主幾時先肯放過Google 做乜追住佢黎咬

ifan dog

專業google hater 全年無休

Pixel 不= google

GOOGLE神教，戰無不勝

Pure android =\= android